nba最冇運氣球員討論

cp3 nash

d rose
最年輕mvp
單核打熱火仲要55波

02年kings成隊

肯定係Karl Malone

衰比MJ兩次，諗住join ok點知又輸

raygun

邊忽55波

lbj都冇乜運
11年on99輸左比小牛
15年ki同love傷左 成就左勇士隊垃圾波
如果唔係宜家都5冠啦

64囉，但對面係miami heat
冇被橫掃已經算唔錯
你諗下宜家年年cavs同gsw都橫掃
playoff都變到唔撚好睇

Brandon roy

個人實力不外如是？你一定冇睇過佢打波

團體運動，點解成日要講靠邊個打劫邊個先贏

咪就係
學佢話齋咁不如nba轉曬1on1算啦

雖然我都好憎KOBE,但呢個POST講緊最無運氣既人,有D怨婦又入黎騎劫真係好撚煩

penny
mj第一次退休果陣佢太後生
final比火箭炒
mj第二次退休佢成熟左
但係已經變傷追人

係唔撚gur你條煩膠
你講既野講過十萬次啦
條強姦犯都退左休收左皮,好撚心咪撚咁煩

Jerry west 應該無乜爭議

屌你老母啦你自己柒就柒啦仲咁撚串
祝你來生做中國人

佢係中國人...

不了，你成個人都十足十中國人

基石

美國隊陣容都唔一定贏
歷來有不小美國隊陣容最尾都無champ

Arenas

係都佢老友貝勒爺啦
冇爭議

唔係Elgin Baylor咩

全部無冠軍指環既名將

Kobe 一定最有運氣

所以一開始未話係團體運動

十足十個d講死者為大既戇鳩佬
一個人值得尊重就唔撚關佢退左休未事

狗比依d食屎狗就算退休都要遺臭萬年架啦

屌講錯sor

11年唔算啦，技不如人

Lbj fans真係最on9
11年俾人屌打喎

lebron唔算無運啦 起碼有個唔識傷既身體

張伯倫

Elgin Baylor

TMAC AI CARTER NASH CP3

Chris bosh

球員唔敢講 但球隊一定係馬刺
Fisher 0.4s Tmac35秒13分 偽君子gm6 三分
呢d神蹟既野既對手都係馬刺

波叔

登登快啲好返 帶波叔掂下西決地板

都唔知知好彩定唔好彩
可以見證呢d痴線嘢

cp3

唔係咁唔好彩 我刺可以多兩個冠

jerry west都叫champ過一次, baylor一次都無

刺狗真係寧舍on9

屌 乜又係你呀
正是本人條假刺臭撚晒朵都仲中伏
上次已經捉過你

屌奶星，又係佢咩

lin

webber

clarles barkley

Brandon Roy 十年前仲喺明珠台睇直播，睇住佢buzzer beater左箭。跟住之後直播間場嗰d amazing happen係咁loop佢嗰球，到依家都仲好難忘

T-Mac
去到馬刺大後備先打到playoff 2nd round

咁Oden好似黑啲

力壓二弟KD做狀元 咩Oneal+James 未來第一C

傷到好似一季都打唔足

Roy都叫威過

Brandon Roy for sure

卡達，次次去隊上兩季playoff打得好既， 都會早左出局咁
Nets, magic, suns, mavs

無運氣諗唔到

最好運就應該james啦

有2個冠軍隊友射返黎

平時刷下數據就叻

90年代mj d對手

oneal未拍kobe前拎過冠軍未啊

一定係波叔

btw講唔好運點少得某件不祥人

robert horry

上帝可唔可以創造一個
唔會扯去kobe / lbj既post

點解冇AI先 一個人帶76入總決 真正一人carry 成隊垃圾 結果名人當冇冠軍 以佢實力 抵個冠軍啦

*堂

好撚心啦
隊波啲隊友點撚樣垃圾啊
唔好盲吹啦好嗎

吹到咁撚大
佢係得分勁
但佢既實力根本就唔夠lead隊team拎冠軍

Rudy Gay

一定唔係

Rose
Nash
Anthony

最無運氣我同意係james，對手又boston三巨頭又馬刺又宇宙勇
難打過MJ 90年代果時好多
以佢實力真係應該5冠以上
初初係騎到完全靠自己一個人carry,大佬咁既陣容mj帶都首輪遊啦
不過佢算醒,肯轉會同d兄弟拍
先係熱火拎返兩冠

屌你老母臭閪，公屋狗

咁係oneal值冠軍,唔係佢值冠軍
唔洗嘈
我同意潮3連冠係屬於ONEAL既

一定唔係最但係都幾唔好運
Lin
連續兩年好有可能迎來career best season，有得做leader
連續兩年傷出
仲有生涯去到邊隊上面都有大佬限制發揮（hornets應該唔算）

根本反高比既都係死窮撚

melo 值得有一冠 單打能力goat

以亞洲人黎講佢算好運架啦
當年係new york等到機會出場
好多人連機會都無
講真佢而家收山都大把野撈
d錢有排fing

卡達
但如果你計佢熱愛籃球嘅態度
今時今日41歲都黎緊仲可以做到一場24分
又唔算話無運嘅

T-Mac
Roy

Grant hill
T Mac
Arenas

最冇運係剛剛入高峰期就傷果批